撐警人數進一步下跌，相信開學後局勢會進一步平靜

反修例爭議持續。市民發言人以法國「黃背心」運動作比喻，稱現時撐警運動雖然持續，但勢頭相比起6月時已好了很多，集會人數由當初三十萬人跌至九萬人，「火頭慢慢熄緊」，相信開學後局勢會進一步平靜。